強烈要求選香港小姐要素顏出鏡！！！

屌你老母化撚哂妝大眼濃眉
而家選美唔係選化妝技巧

應該好高收視

你去見工淨著條底褲？

你唔著衫其他人係咪唔認得你先

又唔係做鴨

睇下見咩工啦